今日係612 9個月

香港人唔可以遺忘
我地10點準時窗口9叫好唔好?

Lm

好！

黑警死全家，死完爸爸死媽媽
支那豬死全家，死完全家死國家